九月六日 旺角

雖然我係一個P牌
但喺
我屌晒你地班和理非老母
叫咗讓中間俾人行
你地企喺到 塞住晒 又咩都唔做 喺後面食花生
恐怖分子一落地 咩都唔知就跑走先
又喺到亂咁叫

講咗幾多次
唔好背向狗跑啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推十連之1

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

自推十連之2

自推十連之3

自推十連之4

自推十連之5

自推十連之6

自推十連之8

自推十連之9